平均月入幾多錢先接受到自己搬出去住？

假如你依家癡屋企住，每個月俾10k家用乜都包曬
搬出去住既話乜都要自己俾曬
資產增長速度會變慢
你平均月入去到幾多錢，先會考慮搬出去住？

假設你現時總資產係零

應該要30k

假設你現時總資產係零
搬出去既生活水平要有所提高
同時資產總值要有穩定增長(可以俾自己向上流動)

租10K
水電煤 1.5K
寵物 2K
食飯 6K
上網電話費 0.5K
娛樂/零用 6K

有無補充

要睇下你仲有無打算買樓
呢樣野好影響個結果
如果打算以後都租,咁可能25K都得
但如果租屋只係暫時有容身之所
仍會計劃買樓
可能要40K以上先會考慮
畢竟又要租又要儲
不過最好都係住屋企

我諗月入十萬果陣，會考慮搬出去

50k up

搬出去住籠屋床位
應該一皮野麵唔洗儲錢怏好多

我一個月五皮 都唔夠洗費
唉

同人夾樓租都係四千左右搞掂

三年前14k搬左出去住，一條友比7.5k租，捱生捱死咁過到一年
之後搵人夾租4k一個月，輕鬆左好多

娛樂費

2萬/月 要搵人夾
每人五千/month
一個人住成本太高

咁你搬咗出去住仲俾唔俾家用先

屋企氣氛差: 30k
如果唔太逼切既起碼4,50k 啦

要，不過俾少d

除非結婚，如果唔係幾多錢都唔會搬出去住，因為要照顧父母

利申：60k per month

除非結婚，否則唔搬。
坦白講，慳好多錢。

講真我覺得搬出去唔關錢事，係睇本身屋企住緊個環境

好多人唔夠錢洗都要搬出去，都係因為屋企關係

冇50k都唔敢諗